# RUSTDESK



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Це повнофункціональна альтернатива дистанційного керування з відкритим вихідним кодом для самостійного хостингу та безпеки з мінімальною конфігурацією.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :two: . :three:
- **розробник &#128422;**: RustDesk
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://rustdesk.com/)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з :octocat: за [посиланням &#128279;](https://github.com/rustdesk/rustdesk/releases/tag/1.2.3)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з :octocat: за [посиланням &#128279;](https://github.com/rustdesk/rustdesk/releases/tag/1.2.3)

